沙田龍舟競渡

一年一次

有秀文judy

得三百米

誰他媽的在乎這些垃圾

岩岩阿joan幾正

鐘仔左面叫咩

唔錯wo

tvb呢款T恤著咗幾多年

鄺潔楹

鄺潔楹好撚正

regina

雷終點有野做

4年前鍾仔係咪頂完世界杯再頂龍舟？

鍾仔個頭

係呀

tvb隊好廢 拎第尾

萬能key